鄉黑好似放緊煙花

得，報驚

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

嘈撚住瞓覺

popo 帶埋啲智障女去同佢地玩

放煙花慶祝肺炎

喺放緊

屌你老母放撚完未

大埔都放緊

藏有炸彈

啱啱有人放煙花

呢D又唔拉

懷疑有人試爆炸藥

報驚後popo話你搞事
塔你返去初三先放出黎

油塘都有

首先999要通

一齊報驚